\section*{Aufgabe 1.1}
\textbf{a)} 
\begin{itemize}
	\item i: private
	\item j: shared
	\item g1: private
	\item g2: shared
\end{itemize}
\textbf{b)} 
\begin{itemize}
	\item p: private
	\item g1: shared
	\item g2: shared
\end{itemize}
\textbf{c)} 
Es werden mehrere Threats generiert, die alle die selben Zeilen ausführen. Der \texttt{printf}-Befehl wird somit so oft ausgeführt wie Threats bestehen. Da die Variable a in der parallelen Umgebung private ist, wird sie allerding immer von \texttt{0} erhöht. Es wird also jedes mal \texttt{1} ausgegeben.